慎入！ ！！第二屆連登靚屎大賽！！！

［慎入］ 一年一度連登鬥黑 粗 直 長 大賽

上年有人不戰而勝
今年我要挑戰

比賽準則:
1. 長
2. 粗
3. 光滑
4. 黑

以下慎入！
.
.
.
.
.
.
.
.

請出招

Btw呢碌屎痾得好舒服 一野就滑晒出嚟

冇個抽得？

好撚嘔心呀dllm

不過我鐘意

肯定好撚臭

好想食上年位絲打啲屎

屙緊屎睇緊個post

有造型有冇得加分先?

.
.
.
.
慎入圖

好後悔禁左入去

我一出圖就唔洗玩
你關得post

椰汁炸豬扒

紙巾陣加五分

柯柯下咪要企起身

廢

巴打有乜傑作

喺個肚度 應該點拍？